【重返亞洲】新英日同盟，英國航母伊莉莎白女王號進駐南海

英國航母伊莉莎白女王號進入南海，準備同日本軍演，預備建立更深入盟友關係以應對中國及北韓威脅，預料此舉會刺激與英國正因香港問題交惡嘅中國

同時英國有打算加入日澳美印嘅四方安全對話QUAD，圍堵中國

英國派航母嚟南海，預計目的為控制中國對區域安全所造成嘅威脅，同時亦係對中國無視中英聯合聲明，損害香港獨特性嘅回應

推

勁呀

希望女皇號可以進入維港

射左未？？

終於嚟到

遼寧號唔出去揪過？

E家去到邊

全部黎晒南海擺陣
你話收唔到風都冇人信